{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 고동골펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約のためには、当日予約の場合は電話で確認し、キャンセル料を確認する必要があります。 基準および最大人数を守らなければならず、未成年者は法的同意なしには入室および男女同室での宿泊が不可能で、ペットは同伴できません。 個人の持ち物の紛失は責任を負いませんので、ご注意ください。 飲食調理は禁止されており、バーベキュー利用時に指定された場所を使用する必要があります。 夜10時以降のバーベキュー場の利用は制限されます。 客室は禁煙です。 客室の整理やゴミの処理にご協力をお願いし、人数追加時に追加費用が発生します。 ご予約時に重複することもありますので、ご確認ください。利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまで連絡してキャンセルする必要があります。 追加費用は現地決済することもできます。 レイトチェックインの場合は予めご連絡し、施設の物品破損や紛失の際は弁償しなければなりません。 ペットは一部の宿泊施設では制限される場合もありますし、当日ご予約後当日ご利用は不可能なこともあります。 保護者を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、予約後は払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは状況によって変更される場合があり、写真のイメージと実際の客室が一致しない場合があります。 入室利用案内としては、予約特典、メゾネットタイプのカラオケ、駐車可能、渓谷の隣接があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約のためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "当日予約の場合は電話で確認し、キャンセル料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や男女同室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしには入室および男女同室での宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時はどの場所を使用すれば良いですか？",
            "answer": "飲食調理は禁止されており、バーベキュー利用時に指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はありますか？",
            "answer": "夜10時以降のバーベキュー場の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時に追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "重複予約についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約時に重複することもありますので、ご確認ください。利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまで連絡してキャンセルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払うことができますか？",
            "answer": "はい、追加費用は現地決済することもできます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は予めご連絡し、施設の物品破損や紛失の際は弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは一部の宿泊施設では制限される場合もありますし、当日ご予約後当日ご利用は不可能なこともあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、予約後は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティはありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは状況によって変更される場合があり、写真のイメージと実際の客室が一致しない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用案内について教えてください。",
            "answer": "入室利用案内としては、予約特典、メゾネットタイプのカラオケ、駐車可能、渓谷の隣接があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 600
    }
}